內地海關禁運黃色頭盔 罔顧香港工友安全！

強烈譴責有關行為！

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

無踩白色 高級d